中國似係想林鄭7月過23條，8月辭職，等9月建制派唔駛攬住林鄭做選舉，所以咁心急

可能知道之後既特首都好難過23條
不如搵佢做埋23條之後辭職

等建制派唔駛咁尷尬

資訊期兩個月

中共粗暴違反基本法第二十二條
帶頭破壞法治

過23條唔洗非民主派投票？

諗得咁完美
想過送中條例咪衰過一鑊